PS 5最新價格 為8千蚊一部，仲會唔會買？

買

唔買

PS 5最新價格 為8千蚊一部，仲會唔會買？

點會8000 我估4000幾

買你老母咩8000蚊

夠我買部靚i瘋玩高質手機驚啦

同IPHONE狗一樣，口裡說不。。。身體

4000千幾，咪玩啦APPLE都買唔到部呀

家用機八千?咪撚玩啦

由ps3開始, 等slim版已成慣例

你窮

信不信由你 半年後番黎開估

會考慮兩晚之後忍唔住買

之前連登仔話10000都買啦
8000小兒科

戇鳩鳩 8k仲貴撚過iphone11

打死都唔撚信 4千都比多

8000蚊點解唔砌多部機

咁我唔買部pc返嚟？
利申屋企得notebook

一萬都有人買

Sony以往啲機都係蝕住黎賣

丹麥fotex就開999USD
加拿大play n trade就399USD
隨時聽日又整間唔知邊度嘅開599
間間都9UP，慢慢等公佈把啦

仲有上面班人 圖都無張就信

先唔理佢真正定價係幾多，但如果官方價係$8000都會買

不過PS5相對XBOX , 都係仲係打 低價位戰

咩叫討論，戇鳩仔

8000我砌部電腦唔好？

8000砌到部中階PC啦

佢無賣1萬蚊我都唔撚買佢啦
睇撚少我?

8000都冇邊吸引

8000我買張卡upgrade條女算

8千幾好
少好撚多屁孩

賣8000輸撚硬俾Xbox

會諗幾諗再掙扎多個零兩個禮拜
最後都係比錢買

幾時先出nervgear ，80k一部都大把人買啊

睇下有咩game ，如果GTA VI 出係PS5先。咁八千都會照買

5000內會考慮下
睇埋叉盒
8000我砌部電腦好撚過

砌機好過啦

pr公司又請埋你呢類戇鳩仔開post

首發有驚想玩未買囉
咁大個人有錢成皮野買部電話無錢買遊戲機
隨時你部電話兩年內換，部機打足5年10年

咁就要睇下點解佢要值8000蚊喇
如果有新功能或者大改or送優惠再諗

萬5都大把人衝

估最高4000-5000

不了砌囡好過

8000真係唔會買

5000蚊鑽石頂

我買唔買PS5都係睇有咩獨佔遊戲先

The last of us 2

所以幾錢都會照買

邊隻高質

唔係部機幾錢會決定買唔買, 係佢有咩game 決定買唔買.

ps5 賣8000蚊, 如果得佢有我想玩既game, 8000蚊都會買
同樣地, 如果xbox 賣3000蚊, 但係如果佢無我想玩既game, 送我都唔要. 屋企地方細無地方擺多舊唔玩既野.

8000真係太撚誇

大家好有錢

ps4 slim 無4K, slim黎有咩用

多過500唔買

Ps5可以玩翻ps4 game

兩萬都買

你部PC玩到PS game?

依家老豆追game玩多過細路仔啦

政府果一皮野攞去買

The last of us 5月尾咪出

其實以通漲黎睇 而家電話都成萬蚊部 平均D人用兩年就換
PS5你買一部都起碼玩4 5年啦
2020年價錢黎睇 唔覺貴

其實唔駛睇game都知係買硬, 一定大把exclusive係必玩

我本身部腦連steam都用唔到梗係優先電腦先la

等pro版先有用 slim版要黎托柒

The last of us 2
5月就有, 唔駛等PS5.......

.........

PS5 ，有真4k 60fps，畫面又靚又順啲

8000真係唔會，4000都應該會既

咁搞法應該PS4都會貴埋

其實連埋砌部靚PC唔駛好撚高配都係2皮野有找, 一個月都搵到啦

但你可以等到ps5先玩咩
我就做唔到

我玩開電腦，玩慣左native 4K

到時買PS5 咪再玩多次
橫點兼容

pro機先60fps

屌 就算真係8000 打開ps系列嘅人都會儲錢買啦 不過我真係預佢3000-5000 #好窮

8千同4千都要諗既係幾多歲？

Mh都出左pc啦
未來只會愈來愈多game出多平台
得翻假獨佔俾索尼打飛機

有乜必玩Game ？

要問老豆老母拎零用

40萬都買唔到apple

唔會買
8千幾可砌部gaming pc仲有電腦用，可以剪片

出得黎, PS4班人都玩到棄左game啦
根本PC市場最唔受game 廠歡迎

即係唔玩開PS game, 唔駛討論個喎

8000 砌唔到 ps4 spec

slim 版比窮撚用

Made in China？

點會唔得

一張高階顯卡閒閒地都4000-5000以上
講得出呢句既人根本本身都冇用開勁既電腦

根本就係一班人用開cheap野然後走入黎嫌貴

未買過家機？
部機不嬲用低價甚至破成本價蝕賣畀你
買完之後，自然會喺會籍同game 到keep住賺返

8000蚊又要買psn連線 其實幾趕客
都幾大部份買ps4係因為唔想煩又貪機平過pc 唔洗理咩D GAME既硬件需求 直接買game就玩得
賣咁貴會令到班人考慮玩番pc

8千砌gaming pc?

我用緊部文書機係咁樣, 都肯定唔係8000蚊買到.

8000蚊我寧願加d錢買電腦

請舉出高汁手機驚

On9 post
無可能八千

無可能會8千蚊啦
如果真係8千蚊我寧願砌機好過

第七史詩 魔靈召喚 神魔之塔

睇下有咩game玩同功能再講

唔計機箱屏幕滑鼠鍵盤果d
8000蚊就出齊曬既CPU,顯卡,底板,RAM,牛,SSD可以有幾勁呀
仲話拎黎打次世代既靚畫面game
拎黎60fps用excel同word就差唔多

PS4 spec有幾勁？

8000蚊都要諗住諗住
不如唔好打，比心機搵下錢好過啦

連埋炒價同骨 差唔多啦

Ps4 game都玩到

點會冇game on9

過多幾個月有一萬
即係政府送PS5

唔玩老翻, 無乜意慾會用電腦打機
當PS都可以駁keyboard mouse玩FPS 槍game既時候, 除非追求超高配超高畫質, 已經無需要去砌機
我部laptop幾年前買返黎8000蚊, 淨係拎黎用frd玩下線上吹水game

點會輸 玩開ps既人係唔會因為佢貴過xbox而轉投xbox

你都識講係中階

ps 5 貴在ssd加散熱(好似係), 入面粒SOC其實好平。
賣4-5K好合理
就算係xbox series x都可能6K以內。

8000蚊都係彈碟

你show粒u出黎做咩姐

炒狗就放八千

8000不了

我無4k mon，我有用

買個4K Mon都唔貴啦依家
何必玩掩割版

機8000，加埋之後啲Game同會藉

Pc有無last of us 玩

依句真
買隻hottoys都2000左右起跳啦

你俾人型下啦
好難得有機會話俾人知買左粒幾千蚊CPU做文書機

你唔好活係自己世界啦
上次ps5公佈spec
全世界都睇好Xbox

咪玩啦 ps有幾高階呀

窮你老母 我有話我無錢買?
家用機八千點樣入流呀
想自己幫ps摺撚埋?

我係真係好認真講緊, 8000蚊係砌唔到gaming pc.

而我亦好認真講緊, 我用緊呢部電腦, 係真係一部文書機. 我唔係pc 打機. 你高興既可以起我底, 我無起膠post 習慣.

知唔知顯卡幾錢
8千都要諗 仲要自己砌得部中階出黎

你係貼就貼埋其他spec出黎啦
貼粒u出黎除咗證明你有錢買新U完全證明唔到d咩
鬼唔知8k砌唔到高階gaming pc咩

所以咪等PS5

睇好還睇好 買還買

王者榮耀

貼出黎咁有咩要討論?

貴過8000先買

例如gta 嗰啲知名大作 可以做到半年出一集嘅話
1萬蚊都買
屌你老母 買咗部ps4 玩咗幾隻好玩嘅 想佢出續集 一等就等咗十幾年

Spec輸
如果連價錢都輸埋
而家多平台遊戲市場黎講
Ps5係極大機會收皮
唔好再用ps game打飛機啦

做咩撚野呀你 知你威啦 知你用黎做文書啦 出撚返去啦on9

你貼粒u出黎話自己文書機就好多野討論？

投左買
當年ps2萬1蚊入第一水

我就係問緊你, 你要我貼出黎有咩討論.

我一路都係講緊, 8000蚊砌唔到gaming pc. 自己去睇下連登講2080TI 個個post d 人部既咩spec, 再睇番我呢部, 我叫呢部文書機不為過.

當PS5用家變成小眾既時侯
一定大把人會轉買XBOX

8千緊係唔買

8萬就買

到時肯定大把人買

8000蛟 玩垃圾ea ub

其實係咁講個spec乜乜柒柒既人
有無計埋software?個os免費？
你用老番既就唔洗出黎柒

再拎去黃金改機

賣到一皮野都一樣可以入流, 因為人地有既係game

想買咪買囉，為左部幾千蚊嘅玩具喺度嘈真係好兒登feel

8000我直接update部PC唔好

有咩game咁特別 咁撚大作要係ps到玩

睇spec既XBOX上次都勁啦, 有閪用咩
除非XBOX唔知點解可以係sony手上拎走MH同其他exclusive大作囉

玩bug game

求駁

你都要有個靚MON先得, 有機無靚MON你又要課金買MON

等下有咩exclusive既時候咪知, PS4出之前你都唔會exactly知道有咩exclusive啦
PS4 除左days gone無失望過

今時今日無4K mon真係誇左D....

其實無所謂，買ps就係貪方便唔使好似pc咁裝隻新game又要較來較去務求得到最佳fps&resolution 平衡，又有可能呢度唔兼容個度裝唔到。好浪費時間，返工已經夠忙好不容易有時間打機只想簡單，價錢反而無所謂..只要唔好貴到買架車咁就OK。
不過ps4冇乜可能賣咁貴，畢竟佢嘅對手唔止xbox，仲有pc，手機，cloud game etc。訂咁貴啲家長好難會買比仔女，等於自己cut走客源。

唔知你班窮閪嘈乜
買晒都咁難？

睇下咩game.
講真，咁快買意義唔大。
除非好似老任咁，首發zelda級遊戲先會考慮下。
新機發售初期，d games多數係ps4 ps5 都玩得。但你用ps5唔一定個performance會好d.

ps3,4 當年一出都炒到上萬幾2萬架喇，但係擺返一年半載先開始集中出game

不過今代唔同，可以向下兼容，唔排除多左人想換機，如果配埋一隻超吸引既護航作

有冇貨幣單位？八千乜呀？

津巴布韋

軟件係香港從來唔值錢

PS5 $3899-$5699
PS5 Pro $7999-9799

呢個post同switch炒價個post成強烈對比
個度個個話幾千蚊食餐飯都冇左
笑鳩人窮撚
黎到呢度個個幾千蚊又話貴又牙痛咁款

從來冇見過所謂高質手機驚

pc 係畫面同流暢感都好過ps4

但係有大陸人玩就全部外掛

冇撚計

鬼唔知咩on9
show粒u出黎做咩，最緊要既顯示卡又唔出，玩野？

而家55波
如果ps5換做xbsx
係咪一面倒插

部打機PC用緊2K MOON, 電視有4K既但好少係廳到打機

我用開dual mon, laptop駁2k mon, 側邊一個4k mon 打機用

如果4k行到120fps。8千算平啦，2080ti都1皮2

有獨佔GTA6 咪買lor

唔知點解PS post特別多人嫌貴

啲game 廠 仲可以炒冷飯出屎bug game
原來係你地8千蚊一部都照買

同手機台班SE撚一樣

用屎忽諗下就知無可能貴過5000

太貴,不了,等出ps6先再諗

個個都覺得Game重要過Console
即係遊戲廠大把叫價能力可以兩邊走啦
又唔係同Sony有親，邊度多人就賣去邊度㗎啦
所以唔會八千啦，除非Sony傻左想送人過對面

買ps5 抵過買匯豐

自己諗

咁梗係唔會咁貴啦
一定係寧願蝕機價都要同xbox對抗
但就算貴少少都唔會嚇走本身玩開PS 既人, 近年ps exclusive既game口啤十分好, 玩家對PS game信心十足

屁你老母

1皮都買

你ps4有ps4 獨佔
PC都有PC獨佔既game啦
在加埋mod呢？有mod既game襟玩好多喔

你鍾意都可以用太空總署部機黎打word 同powerpoint，然後叫自己做文書機架
我去執部3000蚊嘅notebook 一樣做到文書

講打機
唔係2080TI先叫gaming PC
你上google search recommend 都係RX 5700咋

係八千格廁紙

咁PS 5 spec有幾高階

你一話ps5 spec廢就會俾人話software同os先值錢

8萬都買啦屌你老母

game of the year 有咩game係PC獨佔game
唔係講lol個類game掛
mod真係唔敢講係咪好好玩, 改到無哂遊戲本身既感覺

咁班友串乜撚我8000蚊砌中階PC?

第一水留返比勇士買

出電子競技系列遊戲已經收哂PS撚皮啦
講game兩邊都有特色

講黎講去，出左咪又係主動比錢

依家講到好撚威都無用啦

咪玩 不嬲賺係賺驚錢

加貴20% 一隻巳經賺返

8000買唔到新iPhone

8000 如果 接近 電腦質素
部機又細部

我okay

最好分2-3個grade 既 主機 ，我會買最貴。

有普及率是王道

但係一個平台唔係靠game of the year 黎頂起咖嘛
可能我game轉得多, 一隻game 你大概可以玩幾耐? 比著game of the year 又可以玩幾奈? 有幾多隻真係可以好似gta咁玩幾年? 玩完主線轉game又要比一筆錢

mod既好處就係另到隻game更加襟玩, 或者隻game本身個設計有d 不足既就靠mod去支撐, 例如arma 3 (比較少眾) 就係靠d mod 我可以玩到上接近2000個鐘. 比著本身可能100個鐘都比多佢

你話改到冇哂本身遊戲既感覺就係裝mod 戈個人自己決定想去到咩水平, 唔好信youtube 上面果d尻改 係支槍到射架貨車出黎果d mod, 冇幾多人裝咖咋。

但整體而言就係，pc可以做好多其他野, 而且支出感覺上係一筆過, ps4 年年食我幾百蚊, 在加買game又唔平. pc 仆街d可以做盜版狗試下隻game 好玩先買 純屬個人意見

8000蚊 我寧願買有rtx既pc

笑撚死

最好放寬玩到h game

咁貴不如買部腦玩翻版game

總之有gta同箍包就買買買

第一水通常都易壞

有保養驚咩壞, 咁準時過保養就即壞咪認命囉

連登好多PS 打手，呃傻仔買部電子垃圾返嚟鋪塵

第一水蝕住賣 又趕出貨 次次qc都求9奇
之後例牌出一部偷料減成本版
比人幾多幾屌qc 就例牌放部完整既pro版出黎
次次都係咁 食屎

我相信好多人唔係買唔買得起既問題
ps xbox switch班人好多時係貪方便 插碟就玩得
雖然而家都好多人會買數位版
但家用機市場應該主打貪方便既用家
8000一定會趕走一班用戶

ps從來係比專玩獨佔game既人打飛機
利申 冇獨佔xbox一定優先玩

會，買XBOX

ps4先3000幾，如果ps5升到8000，佢性能唔係勁到識飛應該俾人屌到仆街

齋睇主機幾錢意義不大
要睇埋啲 game 幾錢
就算部主機平咗比你
到時啲大作, 幾百蚊買返嚟只係得閹割版
要另外買10個 DLC 才完整
咁就賺突你㖭啦!

其實已經愈黎愈少獨佔
遲下有埋steam 真係

其實1萬都十把人買，而家只要牌子知名夠高

叫價幾高都有人買，有人買就有人跟風，買左代表潮

政府有10000,夠買

所以我覺得己經唔係錢既問題 係佢獨佔既遊戲問題 除左戰神 gt果啲有幾多真係令人有買機衝動先 槍game 喪屍game 大把其他同類game 唔一定玩ps囉

照買.......4K 60

Pc 要砌一 部玩3a 行4k60 要2皮

而家一皮砌部機真係好垃圾 幾年新要換display card

無可能，ps3當初就係定價過高先比360發到圍，後期苦戰先挽回到

ps5 pro賣8000我就可能信

痴撚線八千幾
我砌部靚電腦好過

又唔係咁講
好多人銀包比得起
內心比唔起

唔使咁認真
早兩日另一爆料先話US$400, 宜家另一個又話 US$10XX

你又冇錯 調返轉都有 好多人出之前話唔貴一定買 分分鐘對家xbox平啲 又一堆優惠馬上過檔

獨佔呢家野好死 大把同類型game取代

而家打定支針啫班人
我估sony唔會咁笨柒賣咁貴倒自己米既

整唔洗時間咩整得黎人地都爆左機

Ps5冇可能8千最多都係4千幾內

黎緊政府都派錢
洗撚話貴唔捨得買
除非你未夠18/唔係香港人姐

又唔係整成個月, 駛唔駛咁誇

上次4000幾時隔幾耐先到手
今次10000就會好快到手? 唔會FF啦

想知大家點會處理部ps4?

Ps4仲有成堆game未玩

唔係講左800USD內咩

唔好意思 上次4K 冇資格拎

唔係話4000幾咩

珍藏囉
屋企D GBA/NDS/PSP都無掉無賣

玩完戰神已經封翻塵
成班fd係pc屠龍
買多左次mhw

唔玩槍game fps唔追超高配, 唔需要特登砌部PC出黎
畀幾千買部console返黎就唔駛煩, 又有exclusive玩, 主要睇你玩開咩game種

PS4 早咁多出MH無玩要等PC版先玩?

不過ps4黎緊出gvg

我咪話買多左次mhw囉
成班fd轉會一齊玩
你ps4無人都要焗轉

性質唔同wo

電話一日對最少 4-8個鐘
Ps4 我而買左3年一星期對8個鐘都冇

所以我都話有唔少同類遊戲取代
我都有講過玩consle既人係貪方便
所以如果咁貴既話一定有人寧願比多少少買pc

唔係話consle唔好 只係而家好多遊戲多平台只係你會寧願用錢買consle定砌部好啲既電腦同時做埋其他野

總之我都係果句咁貴一定會有人寧願玩pc
同時有人貪方便買consle

同埋你唔追配置8000蚊夠你買部電腦玩1080 遊戲 睇你點取捨

Slim只係平$800

8000都有人信

其實係
屋企有PC有PS4有switch, 對我黎講真係缺一不可
唔會因為佢貴所以唔買, 最多係唔買第一水

但點都玩唔到the last of us/god of war 依類exclusive game
絕對係gamer遺憾

咪係囉 我認我懶既 而且我由細到大都玩consle
電腦我睇到電影就得啦
所以我覺得未必係配置問題
我貪方便簡單 一定consle行先

D GAME 免費就買

android有邊隻高質game呀？屌你老母

你係咪仲游走係3DM個D網度成日睇有咩開心版遊戲既人

係 無錯 獨佔係吸引既 一定會有人因為獨佔買機 而同時唔差在買埋啲多平台遊戲
但最大問題係一定有班人會寧願砌機玩
我尋日本身係度留言都話寧願砌女
但係我再諗下 我始終都係貪方便既人
我都見上邊有人話用電腦玩太麻煩要設置好多野
因為我唔係玩開電腦而忽略咗
所以我決定認衰仔收返果句

但我唔會即買 唔係因為貴 而係qc問題 通常第一水一定中招

臭雞 咪列左出黎囉

屋企無PC已經差唔多10年
打機就家用機，睇戲IPAD

8k買部遊戲機比你玩五六七年都要左諗右諗
iphone就每年換部新既

而家擺明亂開價放上網睇反應啦，如果比佢扑中8000蚊啲人都唔嘈就分分鐘定價8000架啦

咁多source話會訂4000蚊都仲要話8000
Spec已經廢過xbox
可以好肯定咁講玩開既一定繼續玩
但一定冇左至少三分一客源

咁手機用既時間一定多過你開部大機既

我始終想要大個mon啲 隻眼唔好

8000唔諗
15000諗唔諗得？
20000又諗唔諗得？
究竟賣幾多錢先可以左諗右諗

未睇都知贏你PS5幾條街啦，仲話PS4

有撚錢牙

就係因為電話係日常必須品所以啲人就會選擇一出新型號就換
遊戲機係奢侈品而且每日對住佢時間短所以咁貴唔買

5800 +-50

8000有返工就買得起
但唔係個個係gamer剩係打機
唔會將打機放係第一
休閑玩家始終佔多數
唔計生活供樓
大把人其他興趣貴過打機
成日笑人8000都冇係咩心態

平時返工用電腦=用手機, 真係用手機既時間係搭車個個零鐘
返到屋企基本都長開console

唔係噃 聽講ps5有2080既顯示卡級數

真, 養隻寵物都唔只依個數

咁你又可以咁諗 手機用途會比較多 有部份人返到屋企都攰啦未必日日都打機既

嗰部紀念機真係炒到上一萬

8000話砌機好過果d屋企無電腦？

呢家砌部機打下機30k不過份啦下話

小學畢業未

PR味濃
咁都既po都嘈到咁多頁

有病睇醫生啦屌你老母

你老母就PR比人屌啦柒碌

佢地唔會明
30K 對佢地黎講係超級電腦既水平

唔係PR就五毛藍絲，忽上腦咩屌你老母

6000幾我覺得可接受

從來奢侈品都應該係用閒錢買。有錢又有愛既20k都會有人買。而家係講緊啲有錢年年成皮野換新電話但8k買部家用機就say no既人

咁我又覺得佢地未必因為貴 而係佢地覺得冇必要咁貴
當然而家物價咁高8000未必係貴 成本可能都好高
而且一班電腦玩家又覺得性能比唔上電腦唔值呢個價

屌你而家咪得， ps4出果時呀

反正政府出錢 買買買

睇死佢頭幾年d game 都係ps4 5一齊出架啦
8000唔係冇可能
ps4 休閑玩家
Ps5 連登hardcorer真gamer

sony,要照顧窮撚市場, 唔會賣咁貴吧
非洲, 中國, 印度, 東歐, 好多窮撚gamer, 如果SONY放棄呢班友,
會比microsoft 搶市場

Ps4咪窮撚市場囉

比我就襯疫情未過就推，咁就真係8千都有人買

傻鳩你自己柒就當全世界柒

如果8000蚊玩到十年都ok

嗰啲PC master race根本唔係PS5既target customer
正如你晚晚屋企煮飯食,我就食開茶記.而家茶記加價就比啲食開住家飯既人話唔抵食好撚貴，自己煮仲好咁

咁都有雙修既 當然我都有朋友電腦死忠 抽獎中swtich都馬上賣走佢

有特別版last of us 2 都買買買

手機game支那人玩
全部都倒模出黎

8000我玩PC la

咪係囉 貪食蛇我就黎上菁英
PS5 8千蚊也不屌
都玩唔撚到貪食蛇3D
我部萬成蚊iPhone就玩到啦 抵買！

屌到落地，到時堅賣1萬，咪又係狗衝

PS4 spec 勁過Xbox One, 唔識就咪亂講啦

我字裡行間有寫xbox勁「過」ps4?
藍色的窗簾係咩心情呀

Xbox先係

咁你講咩睇spec既XBOX上次都勁?

Apple 4000夠買ipad air啦

咁你搞投票既意義何在

講A勁唔代表勁「過」B
睇specs黎講上一代ps4/xbox都唔差, 只係xbox搞呢搞路整柒哂自己

現實就係xbox one差過ps4
同一隻game, ps4可以行1080P, xbox one得900P都

兩部都係咩唔係 咁我買xbox啦

後尾咪出部x 補救囉

PS5超哂頻先2060S

所以咪救唔到囉, 根本一開始錯哂就已經冇得救

8萬都買...毒撚黎講娛練係無價架

樓主鳩up 喳個價

獨佔先係ps既大絕

買你老母8千蚊咩
砌部PC唔好?

咁xbox 360又咁多人買?

果時日本未放棄xbox仲有好多日本game 後來日本放棄xbox搞到好多廠專心出係ps3度先開始轉變

想當年PS2炒到過萬都斷市

搵番當年同價位既Gtx770出黎比你

一打免找

打開你個屎眼睇清楚，邊樣清d?
8000砌唔到PS4 spec, 你岩
PS4咁廢真係砌唔出

一隻GAME 賣4舊幾
你慌佢會搵唔返?
主機賣8千係得D窮撚 冇遠見既廢物先會咁捻
冇人用佢D機 邊有人買GAME?
普及才是王道

班白痴仔
又話唔買？

樓主鳩up話賣8000果下有人信先好野
仲傾到10幾頁

收嗲啦戇鳩仔
唔撚比人討論？

戇鳩仔既野你邊會估到
日日諗下開咩post同人討論

死鳩返去你濕鳩波台啦

AC狗，PS 5 唔係你呢D戇鳩仔玩嫁

咁你真係戇鳩仔wo

玩分身都玩好D啦碌柒波台狗

戇鳩仔 我唔去波台

嬲到

起個底都知係戇鳩仔 又扮唔係戇鳩

送多部4K屏幕就會考慮

食餐飯都無左啦八千蚊

candy crush

繼續推，唔好停

繼續推，唔好停多撚謝你啦戇鳩

唔係有你呢D戇鳩，又點推到10幾頁呀

繼續回啦戇鳩仔，唔回死全家嫁

係呀係呀 出到黎真係睇下邊個死

多謝你呢條戇鳩推POST

出精就有你出啦戇鳩仔

出乜春呀屌你老母

推post? 功能都未識用唉
原來真係戇鳩仔

縮了

你老襟話推十幾頁呀戇鳩仔

入返正ACC回我啦屌你老母

係呀係呀 好撚勁

8 千好貴咩

你老襟就縮撚左入你老母塊閪度

得一個acc 怕你有牙?

驚係你渣

點鳩知你咩戇鳩仔，入返你老襟個ACC回啦屌你老母

冇可能8000

咁你買唔撚買呀

8000冇咩問題
砌部電腦都差唔多
問題係獨佔game有咩

唔撚好停好唔好呀

同我推POST啦屌你老母戇鳩仔

屌你老母呀? 約出黎俾我睇下
睇下我會唔會打柒你

屌你老母，有病睇醫生啦

問我出唔出，出乜春呀

依家又叫我約你，你個腦係咪痴鳩左線

哦

我夠話你出街唔撚好比我撞撚見你啦，白痴仔

係呀係呀

你老襟死鳩左呀 叫埋佢入黎推POST啦

係呀係呀 係度就叻

邊條狗講呢？

我依家就坐左係你個MON對面，一拳打過黎啦戇鳩仔

正一柒頭又要串又要縮

係囉，正柒頭黎

跟住又話叫人出精 笑左

唔撚好停呀，叫埋你老襟入黎推POST啦

我點撚知你話出乜春呀

驗下腦啦屌你

你又要屌你老母 串D好
出黎講我聽下 跟住又話出精 on9

ps2 炒到成皮野都有人買啦

你老襟話你戇鳩仔推到10幾頁喔

慣例 第一㧗貨良品率低

賣1萬班戇鳩咪又係主動比錢

知你只係識得keyboard fighter
唔阻你

第一批貨加埋炒價無8千都接近啦

PS 4 岩出炒到幾錢呀？

唔撚好呀，少左你呢D戇鳩仔同我推POST

我仲想你條戇鳩推到1001 嫁

屌 原來你講炒價 on99

我估官方定價4-5千

答埋你 我會等返一年到先入手

戇鳩先會日日開post 你就係呢個戇鳩仔
笑死

8000？除非玩完識飛

都要有你呢戇鳩仔入黎同我推POST先得嫁

88 啦戇鳩仔

哦 縮頭烏龜

戇鳩仔，要走就收嗲啦

搵你老襟入黎接力推啦

你老襟呀，戇鳩仔

兩皮算好高配咖啦，唔計mon既話

連登仔個個用入5萬

樓主入嚟呃dislike

PS5 預4千幾5千頂到盡

人地唔係比唔起
唔係打機第一
一星期放假先玩下
唔係個個好似連登真hardcore gamer晚晚煲

加上大部分人都有ps4或switch
除非有ps5獨佔神作做護航
廠都會ps4 ps5一齊出
唔係都唔會第一時間買機

一部機玩5年
一隻game除時玩一年
反而電話一年換一部過萬又捨得
手機game課金幾萬又捨得

每個人價值觀唔同
你個例子都係食飯
唔係幾岩用

話貴同比唔比得起係兩回事
我細佬買炒價波鞋 名牌香水 潮牌 勞力士
我話我隻玩具 兩千蚊
佢都話貴

都有機會買
以前PS2 過萬都係咁買

999鎂就應該唔會，不過699，799機會幾大

因為粒soc chip成本隨時佔一半200-300鎂

好多人唔清楚件事，台積電7nm 好撚搶手，你地自己google下，apple a12 a13 a12z ,高通s855 s865 ,仲有華為果d乜輪，仲未計amd pc 市場既cpu 同gpu
全部都係台積電7nm,全部都比得起錢既大客黎，
另外xbox s x ps5 果兩粒咁大面積，良率再要低過手機細chip 好多，唔係直接乘番個面積咁簡單

所以就算699都已經盡晒力

對好多人嚟講手提係必需品, 但遊戲機唔係.

手提係必需品
我都係
但問題係呢個必需品,唔使買1皮野
買2,3000既一樣得,而事實上大部份人只係用到2,3000既機既性能
都係whatsapp下咁

應該同ps3最初個價一樣

咩例子黎
電話必需品
電話 ps5 用幾年
書睇幾日
其他一次一收費
點比較
如果成日出去玩(唔高消費）
幾年既錢都一定貴過ps5
咁又點會有人比唔起
打機玩console算係低消費興趣

Switch而家炒得起
係肺炎多左人係屋企加供應鏈問題加出左動物game（合家歡switch獨佔必玩作）
係幾樣野環環相扣
如果ps5賣8000
好多人選擇玩返ps4唔急買ps5
而家公佈左有咩game係必玩神作剩係ps5先玩到？

總之都係果句
話貴唔等於比唔起
剩係講打機呢樣興趣
唔係個個連登hardcore 真gamer
唔買Ps5有其他選擇
ps4 xb switch pc

我願意攞成部腦去換 PS5

自己部腦推唔到 4K 60
PS5 推到

P.S. 3900x + rtx 2080 + 64gb ram

八千蚊推到 4K 60？

PS5 硬件效能接近 ryzen 3700x + rtx 2080
但系統寫得好，遊戲配合得好可以推到 4K 60

PC 起碼要 2080TI 至可以穩行 4K 60

Sony 今日發報了新一代 PlayStation 5 的硬件架構，配備有客製化的 AMD Zen 2 3.5GHz 八核心處理器， RDNA 2 圖形處理器，運算能力可高達 10.28 TFLOPs，最高可輸出 8K 120Hz 的畫面，內置有 16GB 記憶體及定製的 825GB SSD。可以向下相容現有 PS4 與 PS4 Pro 的遊戲，亦是一大福音。

你攞 8K 砌部咁上下效能嘅 PC 出嚟睇下？

Sony幾時有講過PS5係穩行4K 60fps?

砌機 8000 可以點砌到部穩行 4K 60 嘅機出嚟？求 list

Xbox Series X 的效能有多強？超越 GeForce RTX 2080 Super，但輸給 RTX 2080 Ti

前幾天微軟為新主機 Xbox Series X 釋出了些新消息，其中大多是關於效能表現方面，而且也毫不避諱的與性能彈性極高的電腦平台進行比較。

微軟表示，Xbox Series X 採用 AMD 第二代 Radeon DNA 架構，即 RDNA 2 GPU，能為遊戲主機提供高達 12 Teraflops 的繪圖效能，超過 Xbox One X 的兩倍，更比 Xbox One 的速度快上八倍之多。

不過要是與電腦平台相較，Xbox Series X 又有多強呢？以帳面上的單精度浮點（FP32）性能而言，Xbox Series X 比起桌面級的 NVIDIA GeForce RTX 2080 Super 快上一些，僅落後於 GeForce RTX 2080 Ti，以及 AMD 自己的暴力級顯示卡 Radeon RX Vega 64，排成效能天梯大概像這樣：

GeForce RTX 2080 Ti（Turing TU102）— 13.45 TFLOP
Radeon RX Vega 64（Vega 10）— 12.66 TFLOP
Xbox Series X（Navi-RDNA 2）— 12 TFLOP
GeForce RTX 2080 Super（Turing TU104）— 11.15 TFLO
PRadeon RX Vega 56（Vega 10）— 10.54 TFLOP
GeForce RTX 2080（Turing TU104）— 10.07 TFLOP

如果轉個方向，換成跟 AMD 的中階顯示卡 AMD Radeon RX 5700 XT 進行比較，Xbox Series X 的性能高出約 20%，領先 1.45 TFLOP；若要比起 RTX 2070、RTX 2060，Xbox Series X 就贏得更多了。

一皮都大把人買

PS4 PRO 推到 4K 30
PS5 會推唔到 4K 60？？

砌出嚟同外掛佬打交？

我唔認為一部賣8K嘅遊戲機會受到市場歡迎, 除非新game正價賣$200隻.

係咪你圈子問題
講真0支出既人你點識咁多
冇活動冇機打 就一定唔玩社交媒體
呢班人就剩係睇盜版動畫 漫畫 電影 av 電話遊戲 youtube
佢地上網討論劇情都唔會點講自己野
想接觸佢地都難

呢度留得言都係有電腦有主機
冇電腦冇主機就唔會打機既人
點會無啦啦衝入黎話ps5貴

重複多次 話貴唔等於比唔起

硬件 + PS 系統完美配合可以超越同等硬件水平嘅 PC

穩行 4K 60 甚至 100+ 都不再是夢

PC？玩 4K 至少要 2080TI (盛惠 $8XXX - 淨係張卡)

如果PS5嘅遊戲畫面只係靚過PS4 Pro少少嘅話咁應該係推到4K 60
但如果係靚好多嘅話咁我就有啲保留

硬件 + 系統值回票價啦
你 PC 對住個 windows 10 已經想死
仲未計 amd / nvidia driver 間唔中有伏

我唔係hardcore機迷 無咩好比較
但係我唔鐘意喺pc上打機
唔係pc唔好 只係個人習慣嚟

PS5 硬件大約去到 ryzen 3700x 同 rtx 2080 咁上下
同 PS4 Pro 差好遠

而 PS 個 system 架構又同 PC 相差咁遠
效能一定更上一層樓
唔洗太擔心畫質問題

外掛呢咁

外掛體驗 PC 獨佔

你砌機砌到 PS5 咁出色嘅效能
起碼都皮幾嘢至做到
至於穩定性同遊戲體驗就畀幾錢都做唔到
Windows 10？
外掛？
到最後都係死死哋氣買返部 PS5 玩好過

非 pro 已經係 3700x + rtx 2080 水平，點會無 60
你估電腦咩

8K 固然之砌唔到部高階打機 PC 出嚟
但就連 PS5 硬件規格嘅 PC 都未必砌到出嚟
3700X + RTX 2080 + nvme 1TB (pcie 4.0)...
求 list

SONY PS5 硬件架構出爐

Sony 今日發報了新一代 PlatStation 5 的硬件架構，配備有客製化的 AMD Zen 2 3.5GHz 八核心處理器， RDNA 2 圖形處理器，運算能力可高達 10.28 TFLOPs，最高可輸出 8K 120Hz 的畫面，內置有 16GB 記憶體及定製的 825GB SSD。可以向下相容現有 PS4 與 PS4 Pro 的遊戲，亦是一大福音。

GeForce RTX 2080 Ti（Turing TU102）：13.45TFLOP
Radeon RX Vega 64（Vega 10）：12.66TFLOP
Xbox Series X（Navi-RDNA 2）：12TFLOP
GeForce RTX 2080 Super（Turing TU104）：11.15TFLOP
Radeon RX Vega 56（Vega 10）：10.54TFLOP
GeForce RTX 2080（Turing TU104）：10.07TFLOP

8000 砌唔到 PS 5 級數嘅 PC 係事實

今年咁嘅經濟環境出部八千嘅機？罪大傻撚咗?

PS5 粒 ryzen 係 8 核

PS5 超哂頻先 2060S 有冇 source？

點勁嘅電腦只要 windows 10 update 一有咩事都會收皮

PC 你玩單機都還好，一連線就仆街，實天仙大戰

你畀幾錢都做唔到 PS 級數嘅遊戲體驗

一. 穩定性 (Windows 10？)
二. 遊戲公平性 (外掛？)

仲用緊 2K 165 IPS 27" 咋

好多人打槍驚都寧願用返 PS4 玩
就算得 30FPS 都唔想對住堆外掛

淨係個系統已經超越 PC 質素
效能上實高過同等硬件水平嘅 PC

單機好快打爆
連線無得玩老翻

點唔洗法
出個 8K list 睇下先？

PC 你洗幾錢都無用
衰喺個 Windows 10 同堆 driver 到

咪係
8000砌部機
3年後打到咩大作

靚spec + Windows 10 = game over
靚spec + PS = 贏家

咁抵玩過買2080

就算你幾有錢都應該要買返部 PS5

穩定性大勝 Windows 10 (奇怪bug / windows update & driver 伏伏伏伏伏)
連線遊戲體驗大勝 PC (外掛)

唔捨得買嘅意思可能係想攞嚟捐畀立場或幫助其他有需要嘅抗爭者

跟住要面對一大堆外掛
除非你淨打單機驚

真

PS5 粒 CPU 係 8核，相信係 8C16T
PS5 個 825GB SSD 推到每秒 5.5 GB/s
最重要係個系統
Windows VS PS 邊有得打
穩定性同遊戲體驗都無得比

好玩既1萬都好多人買

呢排好多post吹奏XBOX同PC 為嘅係拖低PS嘅熱度吧 不過即使啲打手幾落力都好 佢哋漏咗最重要嘅嘢 就係慣性收視同PS Game銷售量嘅往績 點都好啦 下年結果好快就會出爐 就放長雙眼吧

機能唔會係最主要因素 否則家用機 pc就唔會會分黨分派

冇咁富貴

曲到圓

整到隻ssd咁快
但gpu廢過xbox想點

你sure 8k budget唔夠
可能唔夠你部腦勁既又
獻醜

我都覺打下機30k唔過份

Pc有錢砌到靚野係正
但有時想玩個隻game 優化唔好 都好冇癮

家用機起碼冇呢個煩惱

部舊ps4 玩Red Dead Redemption 2 ....

PC黨大戰家機黨！？

全都買咪得lo

8000都話唔撚買，點全買？

等slim版
對上ps3同4都係等多啲game玩先買